{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020301",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "빙달 강북도봉점"
    },
    "text": "麻浦龍山で1位のかき氷グルメ「氷達」を運営していましたが、ここ江北道峰区に移転しました。 数年間かき氷を作ってきたノウハウをもとに、これからは江北道峰区でも最高においしいかき氷を作ってもてなす予定ですので、多くのサリングと関心をお願いします~^^ メニューはかき氷、9,500~14,500ウォン/マンゴーチーズキューブかき氷、13,000ウォン/マスカットヨーグルトかき氷、12,000ウォン/生イチゴシューかき氷、13,000ウォン/オレオケーキかき氷、11,000ウォン/ベリベリグッド生イチゴかき氷、14,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "氷達はどこで営業していましたか？",
            "answer": "麻浦龍山で営業していました。"
        },
        {
            "question": "氷達はどの地域に移転しましたか？",
            "answer": "江北道峰区に移転しました。"
        },
        {
            "question": "氷達のかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "かき氷は9,500〜14,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "氷達のマンゴーチーズキューブかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーチーズキューブかき氷は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "氷達のマスカットヨーグルトかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "マスカットヨーグルトかき氷は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "氷達の生イチゴシューかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "生イチゴシューかき氷は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "氷達のオレオケーキかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "オレオケーキかき氷は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "氷達のベリベリグッド生イチゴかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "ベリベリグッド生イチゴかき氷は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "氷達では何年間かき氷を作ってきましたか？",
            "answer": "数年間かき氷を作ってきました。"
        },
        {
            "question": "氷達ではどのようなかき氷を提供していますか？",
            "answer": "氷達ではさまざまな種類のかき氷を提供しています。マンゴーチーズキューブかき氷、マスカットヨーグルトかき氷、生イチゴシューかき氷、オレオケーキかき氷、ベリベリグッド生イチゴかき氷などがあります。"
        },
        {
            "question": "氷達のかき氷はおいしいですか？",
            "answer": "はい、氷達のかき氷は最高においしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 396
    }
}